鄭媽媽，你被制裁了香港兒女好心痛

該如何安慰你

該如何補償你

要不要一人捐五毛

這樣你還有錢養老

她的錢在英國

5毫子喺下面買唔到一粒面粉喎
籌期等777變地府首富